戰場新焦點：社會評分系統

林鄭老母再出口術，大家即使唔願意接受，反送中能量、民怨勢必緩和

適逢七月五日又爆出粵港澳2020年前硬推社會評分系統

依個簡直係國家機器同大數據、資訊科技合體嘅邪惡核心，但好多香港人未為意到

承接反送中運動，我哋務必警剔全香港乃至全世界
尤其係德國—佢哋見到會覺得根本係升級版STASI，因為東德歴史陰影，德國人至今連對智能手提電話都好有戒心
如果畀佢哋知道所謂國際大都會竟然要走STASI舊路勢必好震撼

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

七大訴求
繼續堅持

7月9日林鄭記招文宣方向

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」

智慧燈柱關注 持續更新

set deadline?

林鄭仲有三年
信用體系又係三年
送中唔徹回
拉左D人又死都唔放
都可以諗到個未來劇本

未來劇本 :
現在
不斷分化 同埋激連仔上街
再揾黑警拉晒班搞事勇武先

未來半年 - 年半
派糖 搞民生 幫建制保住區議會同立法會
修例自動失效，林鄭民望回升
勇武重判 嚇班淺黃 淺藍 和理非

年半 - 兩年半
保住左議席後，可以重提方案
再加埋社用體系 一齊搞
又激百萬人出黎上街 但已經無補於事
可以用改良版831頂住你 再強制通過法例

三年
林鄭用到爛晒 可以壽終正寢
假普選 揾個表面中立 內裏紅底既特首人選上任
香港順利加入大灣區大家庭

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

推

[跪求文宣組出手] 智能街燈 + 信用評分系統

智能街燈 + 信用評分 + 新身份證

我冇嘢講

中國自2014年開始逐步建設「社會信用系統」，並對評鑑分數未達標準的人民，施加更多的限制。根據廣東省政府本月5日頒布的《粵港澳大灣區建設3年行動計劃（2018-2020年）》，3年內擬在廣東、澳門以及香港全面性地建構「社會信用評分」等相關制度與體系。

在同日公布的《粵港澳大灣區發展規劃綱要》中，在「重大意義」的部份載明，此建設是習近平「親自謀劃、親自部署、親自推動的重大國家戰略」，也是「推動一國兩制事業發展的新實踐」。

該文件的第42項載明，除了將研究制定廣東省社會信用條例，以建立包括信用資訊的蒐集和共享機制、「紅黑名單」和信用聯合獎懲制度以外，也將推動與港澳之間的信用資訊共享、信用評價標準的接軌、信用產品互認、信用服務機構資質互認等合作，並探索依法對區域內企業聯動實施信用獎勵和失信懲戒等措施。

而《粵港澳大灣區建設三年行動計劃（2018-2020年）》中的第75條則載明，「加快社會信用體系和市場監管體系建設。研究制定廣東省社會信用條例。探索依法對大灣區內企業聯動實施信用激勵和失信懲戒。建成全省統一的市場監管信息平台。」

中國近年來推行「社會信用評分系統」監控14億人民，個人倘若信用等級過低，除了被禁止購買大眾運輸工具票券、限制出境外，也可能被限制購買保險、房產及禁止投資其他金融商品。中國「格鬥狂人」徐曉冬今年5月傳出被評為「D級」，除了被限制不得購買大眾運輸工具票券以外，徐曉冬也不能進入酒店和高爾夫球場、不准裝修、新建、擴建房屋，甚至連旅遊渡假也被禁止。